我希望大家唔好將隔夜利息升60%同埋㩒錢呢個信息宣傳比藍絲聽

因為到佢地都知道要㩒既時候

我怕已經太遲

所以大家唔好宣傳

讓黃絲和領導們先走

仆街唔記得加密

屌你咁咪講哂比佢地知囉
正一豬隊友

做咩要講出黎姐

大家唔好再推

好驚啲藍絲睇完就去㩒錢

屌你咩 不推文回覆呢

屌，咁蠢豬豬既你

屌
有藍絲mon post 架

屌死你個豬隊友

仆你個街又唔加密

啊仆街, 唔記得不推文

屌, 柒左, 今次真係不推文

藍屍：我地快d㩒，唔好俾賣港黃屍提到款

屌 仲推

屌 戇鳩
咁排法都唔知有無錢拎

我都怕比銀行d錢比藍絲禁晒
到時我地無錢禁出黎

大家千奇唔好轉發長輩圖呀....嚇親佢地

屌，而家先日本新聞都出埋

咁肯定好多人都知

藍絲努力加錢入去，死緊啦，平民需要補貼銀行？

頂加返密唔好send出去比佢地睇到
真心驚

唔好話黃屍，直接話外國勢力，美國大鱷bass之類要沽空港元